[緊急]放學返屋企路線!! 推！

唔該個位擺低安全與唔安全嘅路線
咪鬼喺度講埋啲戰後住，而家仲有人未返屋企！

接放學唔好經登打士街，有狗車截查，又拉左兩個後生仔

【失物待領】物主請搵我

轉自Facebook 金水

【失物待領】物主請搵我

轉自Facebook金水

apple watch 可以交比apple 搞

好！ 另外請我大家廣傳落去Tg group 我冇account希望物主見到

推

Push !!!